[勸世]男人 得閒就抱下你女朋友啦

曾經 我有一個好愛我 好痴我嘅女朋友
我地係中學開始拍拖 拍到大學 總共拍左三年幾
三年黎 無論係dse 定係上到大學 佢都一路係我後面支持住我 有時我太辛苦會發下脾氣 又會冷淡下佢 但係佢無嫌棄過我 每次都打開佢雙手 好可愛咁同我講 辛苦就抱我啦
坦白講 佢係我嘅生活支柱 佢係撐住我嘅人
最終dse好辛苦上到大學 入到唔錯嘅科 先發現呢個世界真係好現實 本身我地兩個都唔係大富大貴嘅人 學費 生活使費 車費 一樣又一樣嘅開支 令到我透唔到氣 好辛苦
我個時好幼稚咁諗 我要比幸福呢個人 我就要好努力 要係出社會之前 贏在起跑線
我開始去學炒股 去打工 個時嘅我 用曬所有時間 去學習賺錢 最後 我的確成功左一半 我18歲已經親手賺左有接近首期嘅錢 得到左好多以前冇嘅野
但係最終 我失去左最應該珍惜嘅野
三個月前 佢話想分手 覺得我為左錢 冷淡左佢 佢比過機會我 最終都係死左心 我好拼命去挽回 佢最後都心軟返 同返我一齊
我開始注意到佢嘅寂寞 好好咁錫返佢 當佢公主咁
但係三星期前 佢始終選擇左離開 個心死左就係死左 感覺冇左之餘 始終都有一條刺係度 我想補救都已經太遲 分開已經成左定局
分開左之後嘅幾日 我好想佢返黎 同時都好嬲 點解佢唔明我？我明明只係想大家將來幸福 先咁努力 點解佢唔肯理解下我
直到前幾日 我打開返whatsapp 開返我啱啱追到佢個時嘅對話
我問佢：「其實你鐘意我啲咩？」
佢答：「好鐘意你笑個時個樣 平時好似笑都唔笑 但係一笑就好charm 有種與別不同嘅魅力 我重好鐘意你啲kai kai地嘅笑聲 聽到你笑 我就好開心」
個一刻我先發現 其實佢要嘅野好簡單 佢只係想有我同佢一齊笑住咁過每一日
到我失去左嘅時候 我先明白 一個女人 要嘅唔係將來每日同佢飲紅酒嘅保證 佢要嘅 只係我同佢笑住咁食咸魚白菜嘅當下
巴打們 如果你當下有一個好愛你好愛你嘅女朋友 無論你做緊咩 返工又好 返學又好 甚至發夢都好 請你地係適當嘅時候 回頭同一直默默跟住你嘅女朋友 講一聲 我愛你
唔需要講多 三個字 就已經足夠

ps失戀有感而發 想勸下各位要好好珍惜身邊人 分手到依家三個星期 我重努力緊
故事入面因為我ex有睇連登 唔想佢認到 所以年紀上係作嘅 但係其他都係真人真事
最後 光復香港 時代革命

我18歲已經親手賺左有接近首期嘅錢
開個新post教下plz

唔係話年紀係作㗎咩

打工賺錢 但係賺返黎嘅只係當係資本 拎去研究股市 一半搏 一半穩
我個時唔係打工就研究個市 但係真係會冇曬時間 唔好學我 最頭黎都係失去左最想要嘅野

年紀大致相同啦 唔係exactly 自己加二減二估下

阿媽係女人

g

又係失去左先識珍惜既例子
同情你但抵死

算尻數啦

就算你好努力經營一段關係又點？一定可以永遠行落去？
到時候又可能話你唔識得為未來打算
呢啲例子大有人在

錢始終最實際 唔會離開你
其實你做啱決定 條女因為咁離開你係佢唔成熟 或者其實只係藉口 佢搵到個更好

一齊個時落力啲大力屌多兩獲，咁你分開個時就唔會咁多廢話

齋抱無用要抱住屌先有用嫁

咩都係廢話

諗起李榮浩嘅年少有為
「金錢地位 搏到了卻很想退回」

我問佢：「其實你鐘意我啲咩？」
佢答：「好鐘意你笑個時個樣 平時好似笑都唔笑 但係一笑就好charm 有種與別不同嘅魅力 我重好鐘意你啲kai kai地嘅笑聲 聽到你笑 我就好開心」

我係抵死
最後問佢第時我重有冇機
佢答我 有可能 但唔擔保 只係呢一刻佢想自己一個
係分手期間我會好好裝備自己 做個更好嘅人
追多佢一次

真係
自問依家嘅我有好多野 同年黎講算有錢 樣又唔差 又有學位
但係唯讀冇左最愛個個

當然唔止 重有同好多唔同人夾網店 做小生意之類 我15歲已經有開始做 唔計打工淨係呢啲收入每月都有5000-8000不等 基本上存左8成
不過炒股就同佢一齊先開始 然後就開始兼顧唔到啲時間…

做咩

你係好窮定點咁細個就賺錢

女人呢樣嘢
男人掛住賺錢忽略咗你又屌
大佬呀人哋辛辛苦苦咁賺錢咪又係想畀好嘅生活你
又嘈話希望感情第一 錢冇都冇所謂 扮哂有情飲水飽
寧願你花多啲時間陪佢唔好掛住做嘢
到頭來就因為窮屌返人哋冇上進心飛鳩人哋（錢=上進心）
成班有精神分裂嘅屎忽鬼

股神 18歲賺到首期

法國個個都冇認真睇樓豬篇文
罰睇多10次

我同你相反，不求上進，比晒時間條女，同異性朋友一個月不會談超過10句說話，有時會吞pop提早收工接佢，從來未吵過架因為我直接一開始就認錯認輸，但咁又如何？最後未又係冇feel分手

又未到好窮 只係個時覺得如果我有心儀嘅女仔 我要有能力比到幸福生活佢我先有資格溝佢
可能我未必有錯嘅 只係呢種心態黎得太早 其實我冇必要諗得咁複雜

都啱嘅 但係個個都話男人一生就係要搵一個肯同你捱m記嘅女仔 佢就係個個女仔
好女仔我應該要珍惜嘅
ps m記只係形容 冇食好耐

佢又有冇講咩原因冇feel

佢話無端端短時間內就冇咗feel，佢都唔知點解
女人真係話變就變

一句講晒 條女唔識諗呢

唉巴打 共勉之

定係我太早識諗令佢好大壓力
加上因為我個排少理佢 令佢對我嘅感情一啲一啲咁磨滅左
我真係唔敢再信愛情啦 好驚下一個都係會咁唔見左

知道
如果可以再嚟過嘅話

關咩事 其實你#1已經講出個原因

唔會有女人會不顧一切同你去捱㗎
講到尾都係冇錢就冇愛
成日話窮有窮養
去到最後咪又係因為生活上嘅開支洗費而成日嘈交
人好現實
男人唔可以窮呢個道理每個女人都明
我唔覺得樓豬完全錯哂
你值得擁有更好嘅女人呀樓豬
但係下一段感情點都要花啲心機去經營
得閒畀下驚喜你個女人已經好足夠
（貪心嘅女人例外）

主要原因都係我冷落左佢令佢心死左啦
不過可能重有其他野累績而成
唔知重有冇得救 不過都要試

廿歲有首期大把閪屌啦

你呢個年齡又有條件，日後大把女揀啦...
就算你無冷待佢，拍多幾年條女一個變心/未玩夠咪又係會散
感情呢啲野比你想像中脆弱
你依家呢刻岩岩散先放大左佢姐，日後回頭看得啖笑

我係實在太一面倒咁想賺錢所以錯個個始終係我
我已經諗唔到有咩女人可以好過佢 人又靚同可愛 專一 心地極善良 唔在意錢 而且顧人感受又顧家 只係我太渣 因為一個錢字 令佢死左心 我諗呢個ex我一世都忘記唔到
不過佢冇block我 雖然冷淡左但係我whatsapp佢佢都會覆 臨分之前佢都話未來有緣的話可能都係同返我一齊 只係呢一刻佢太攰想單身 所以我諗住冷靜完一排試下追返佢
唔知重有冇方法令佢重新有返感覺呢

咪就係
如果樓豬個樣唔差
大把女埋身啦

時間係得咁多
想搵多啲錢咪會少咗時間理女朋友
想理女朋友多啲咪會少咗時間搵錢
最重要佢係點睇

想知個女仔係唔係好識諗嘅人
口講話唔在意錢嘅人
一係就屋企好有錢（職業係兒子/女兒 唔需要為錢而煩惱）冇長遠諗未來2個人生活嘅嘢 遲啲一齊生活就會經常性因為錢嘅問題而嘈
一係就真係唔介意錢 一齊住劏房都冇所謂 10個女仔都可能冇1個女仔係咁
一係就口不對心其實好在意錢

佢係真心鐘意我嘅人 我想要嘅只係一個跟住我好幸福嘅女仔
同埋始終錯都係我度 我冇冷佢 佢可能就唔會走
所以我好難唔自責…
可能我成世都走唔到出呢個陰影

你話我叫春就話姐
叫下光時都鬧
口號冇人會嫌叫得多
光復香港 時代革命

啱嘅 我應該早啲發覺佢想要嘅係同我一齊笑嘅時間而唔係錢

佢係真窮 真係唔在意錢
我話帶佢食好野 佢會stop我 自己拉我去食平野 然後食得好開心
真係奇蹟嘅好女仔

發現不斷返工見男朋友咁樣loop 好攰好攰...
都未計返學要做asm
雖然有佢好開心
拍拖真係唔係窮學生可以兼顧到既嘢....

同男朋友傾下啦 唔好死忍 忍到灰左先講出黎佢愛你嘅會好樂意同你解決
可能佢可以多啲接你收工 爭取下見面嘅時間之餘又唔會好攰？
千其唔好好似我咁呀反面教材

抱唔郁

唔識你地 無咩可以安慰你

我自己來講
係可以體諒對方嗰type
好耐唔見面都得

唔係話要唔賺錢日日陪住佢
但是有啲critical moment
係會希望對方響身邊
無辦法即時趕到的話
一個電話一個message都好
眼神言語等等 令人覺得被在乎

就係呢啲位可以抵得上漫長的等待

祝你好運

無錯 唔可以盡信臭雞

男人有錢先係人生贏家
有錢點會無閪屌
你做鷲哥屌啲女係臭雞
啲臭雞都會追住你含

頂硬上啦
我想抱都冇了

過程係點都唔重要
結果就係唔鐘意

有其中一樣都已經好好

利申：錢搵唔到、女人又冇

我就係衰係冇做到 個排連電話都冇聽到
只係得msg幾句咁
不過佢本身係極度痴身嘅女仔黎 可能因為咁而好失望
不過都多謝你

如果佢肥到豬咁 抱唔起點算？

佢分手嗰陣仲細唔識諗，到大啲就會後悔冇捉實筍盤

其實女人好簡單 互相接下收工已經夠哂sweet
食飯你今次埋單 下次咪我埋單 邊有咩捱唔捱

都啱嘅但係我想搵嘅係同我真心渡過成世嘅女仔
而且你諗下 當你個ex係個樣10分有9分嘅女仔 學生時期已經比你食左隻豬 重要你諗到嘅動作佢都肯同你玩嘅時候 重點對其他女有興趣

個過程係我造成 唔會怨佢

凡事都唔係要極端
唔想對方一日到黑淨係賺錢完全唔理自己
亦唔想對方淨係識拍拖完全0上進心
女人只係想搵個識同時兼顧事業同愛情嘅人
而要做到同時兼顧事業同愛情 就其實唔難

機會未黎姐巴打
共勉之

咁就你廢啦
女人永遠冇錯
錯嘅係你唔夠力抱起佢

心態問題，我好難會搵到錢同女，anyways 多謝你鼓勵

想努力賺錢養妳 卻養成了壞習慣
我還想帶妳到處晃晃到處帶妳玩
Cuz me without you it feels like
情人節沒有愛人
像台相機沒有快門
像張書桌沒有檯燈
想念妳的每個角度
如果我們還能夠重來
You dont know how I feel inside
So..
I don't wanna live without you
我沒有辦法

最近睇戲評
講男主角同初戀因小事分左手
之後講男嘅遇到好多優秀、靚嘅、好嘅女人
都係唔及初戀嘅好
就係因為當初嘅年少無知嘅小事 佢後悔左成世
（大概係咁啦 好似係立場網睇）

作為一個女仔 只可以話
有時唔係由100分 一下扣到0分
而且經過年幾時間 慢慢扣
扣到心都淡 唔愛個下 期間都好痛苦

拉

所以買咗樓未

Sample base 幾多？

其實都有唔少女仔講過我係筍盤但係雖然我自問我條件唔差 但係對比起我ex 我覺得我都係配唔起佢個個

突然諗起 因為我係有少少大男人 每次食飯我都搶要請埋佢然後佢每次都好唔鐘意我係咁請佢食貴野 會偷偷地塞啲錢落我個袋度
咁嘅女仔邊度搵

冇鬼用

中左我心聲依家先識咁諗 好似已經遲左
如果早點了解 那率性的你 或者晚一點 遇上成熟的我
可惜沒如果

樓主 我橫掂冇女 可唔可以教我投資 單身都有個錢傍身

中撚曬
可唔可以重新黎過

你個case應該仲有得兜嘅
俾到佢知你唔會再忽略佢就得
利申：女人

我知 佢都有講過佢嘅愛係慢慢磨走嘅
依家應該keep住左重有少少 未到零咁 所以我唔敢chur佢 順其自然咁
愛磨走左 無論之後你對返佢幾好 都好難救得返

我重讀緊書 未有呢個打算

我都覺我係

有樓就易搵另一半
當然真唔真心就要靠自己判斷

追得返佢我開個post教又點話
不過第一樣野係你要有個本先 都係要打工or做下生意 你先有資格企係投資嘅起跑線

真係？現階段我同佢減少左好多聯絡 比佢冷靜先 唔想chur到佢咁 我搵佢佢會覆 冇block我 不過hide起左我同佢嘅ig post
絲可唔可以教下路咁 我係咪應該當佢fd重新追過佢 等佢有返feel

捉到你 唔知以為你死咗

所以我識人係唔會同佢地講我算比較有錢
但係我唔係想搵另一個 我想搵返佢

有冇人攬下我

free hug比個擁抱你
加油

果時幾錢本金

加油啊希望你成功

巴打唔好太在意, 對的人是不會走開的

攬埋我呢個毒撚啦

比d number黎

唔記得exactly幾多 應該差唔多六位數
compound咁賺上去

到你搵到下個，你d感性文就會收返

樓主 係唔想放手就唔好放棄啊
加油 既然佢係咁容易滿足 相信你慢慢一定可以打動番佢

拍拖個陣 我ex都好少攬我
到依家分左手咁耐 都冇人攬過我

多謝你我會努力

諗起同前度散個陣佢都話過後悔無攬多啲我

我都傷害左我最愛的女人，雖然佢話會原諒我，但心入面點都有條刺，我好想時光倒流，但冇可能，所以珍惜眼前人，有人同我講過，女人最想唔係要大富大貴，而你想你永遠放佢係第一位，我贊同樓主，希望你可以成功追番佢la

多謝你我會試多次 如果佢係對的人 佢一定會返黎

感同身受。。。分開咗7個月 而家仲好難受
但已經再無可能
我衷心祝福巴打你最後可以同返佢拉埋天窗

hug加油呀

你睇書自學投資？

得左手

可能都話唔定
希望我收返啲感性文嘅原因係因係我下一任都係佢
篇文留係度警醒下各位巴打都好

樓主犀飛利，我20歲10萬炒股輸左7萬。

多謝你呀我會盡全力
起碼唔會後悔先

講經 之後你個前任識左個窮酸鬼幾個月 法國愛情唔可以飲水飽 現實乜都要錢 又開通左想識個勤力搵錢既

好女仔要走 唔會突然話走就走
通常都係忍你好耐 扣到負分先say bye bye

加油 你係一個好好嘅人 依家呢一刻冇人抱只係未遇到對的人
等我抱多下一齊加油

我反而同個ex日攬夜攬 感受佢係我嘅懷裡吸我陣味 係好幸福嘅回憶
可惜依家已經

她有無其他潛在對像?
有時係仲有feel見到會太影響情緒就hide對方(利申女、自己都會咁)，但會定時睇會覆
亦可能係唔想被其他追求者見到，想move on
你應該知道她想要乜亦準備好滿足她，不過她可能會無信心，怕被你追番之後又傷多次，那唯有用時間重建磨損左既野
Keep好一段感情唔易，加油啦祝福你們

多謝你
佢原諒你 巴打你就要好好珍惜佢啦 終有一日佢嘅刺都會因為你嘅溫柔而消失
祝福你地

嗚啊 多謝巴打你先
巴打都要振作啊

多謝你呀
情況同我一模一樣？巴打重有留戀就試多一次啦
一齊加油啦

加油巴打

部份啦 但係都好好彩有識人教我 帶我落場
如果冇人帶 唔好玩咁搏

係就好

有贏有輸 輸多左經驗就多左 回報遲黎姐

15歲網店
18歲炒股有首期
好勁

可能架 不過唔敢想像佢比其他男人…
不過佢離開我 證明佢真係鐘意我個人先同我一齊 相信佢都係一個好女仔黎

樓主開錯台
應該開係財經台

聽落應該會返轉頭，如果已經有首期，個筆錢仲要係為咗大家將來嘅，聽到都。

如果咁都分，應該有你哋關係無有更大問題。

係佢都係咁講 佢話我未零分 不過真係搵唔返以前個feel
依家少搵左佢 等佢抹消左對我嘅負面印象先 止一止血 睇下之後重有冇機

咪神化女人啦 到你比時間佢 佢又會想要其他野
一個人唔識獨立好可怕 自己都理唔掂 走去要求人地幫佢分擔寂寞

等價交換

樓主再試下啦 好女人唔好放棄

樓主有冇興趣教下金融

就算你真係唔搵錢日日陪佢, 得咸魚白菜, 佢就會怨你點解唔搵多D錢
唔只女人, 人就係咁, 無果樣先想要果樣, 唔識珍惜
最多就日日陪佢又有錢

起碼你而家識後悔 知走寶 都算係咁 但抵你死
好心咪咁大男人 食飯比錢是理所當然的

其實你有無唸過你如果無揀搵錢呢條路，揀左陪佢
最後爛grade低gpa搵唔到工然後比條女come on James

利申：曾經拍過四年拖，最後比個ex嫌我窮飛左，隔唔夠兩個星期同左個高富帥一齊，真人真事

即刻諗起呢首歌 好match

呢個有小巧既版本 有埋女仔既感受

原版係得男既

我都想搵人教，想報名學但出面啲班呃錢居多
真正勁個班點會開班教人

樓主不如係財經台開多個po

唔知佢重有冇feel 佢嘅講法係見到會唔知點咁 所以hide起佢 咁姐係咩意思
潛在對像都好多 因為始終佢係一個靚女 不過分手前佢有人想溝佢 佢都會講我知 佢手機pw我都知 任睇佢都唔嬲
btw多謝你 我會努力

開咩網店

廿幾歲賺到首期
等巴打追番女友開班

多謝你第一次見連登咁多巴絲係會支持人追返個ex
好感動

勁鬼咩 女都冇埋

想你開班

8成似，無咩機會了，電話 whatsapp都轉埋
無理由係佢樓下捕佢啦
以前學生年代仲會一齊打機，而家我都唔太敢打啦
佢住嘅果頭同埋同佢成日食嘅餐廳我到而家仲未敢去
如果時光可以rollback返去2年前，我願意短20年命

未有首期 不過個金額都差唔遠
不過佢係真係唔care我有冇錢嘅女仔 我挽回返佢之後個三個月 基本上聽得最多個句就係 我唔care你有冇錢 我只係care你
所以我個人覺得機會不大盡試啦

只可以話幾多歲人做返幾多歲既野

始終錯在我 因為個段時開我唔理佢到好誇張
點都好 我覺得幫女人分擔寂寞 比佢發下小姐脾氣 做佢嘅靠山 係男人嘅責任 因為佢係我女人
不過依家

如果樓主冇努力搵錢
最後結局可能係條女去到廿中廿尾厭樓主唔上進, 比唔到安全感比佢, 又冇錢結婚買樓
最後中意左另一個18歲就差唔多賺夠首期, 依家有車有樓嘅男仔
結論: 變左心嘅人留唔住, 一切只係timing唔岩
利申, 同樓主差唔多的原因分左手, 但唔覺呢個係單一原因

好想call真理之門 叫返佢返黎
為左佢 我付出幾多都願意

追返條女先

又唔係 佢同我一齊個時以為我好窮佢係後尾先知

信我啦你試下繼續咁樣做佢即刻返轉頭

諗住咁係錫佢第一次鐘意一個女人 係想養到佢白頭
不過佢話好似食軟飯 唔鐘意

條條女唔同要求姐我咁啱做唔到佢要求咁囉
巴打你當識錯人算啦
btw加油

聽到我想喊唉

得閒問下身邊人有冇經驗 話唔定有意外收獲
我都係咁先識到野

追返條女即開 唔走數

咁早搵錢到大學都係覺得唔夠用？

同住係唔同國家嘅fd做代購 因為係比左錢先買貨 所以基本上零成本

追返即刻開po 唔走數

到底係邊個唔成熟? 當你重視錢多過感情嘅時候, 其實段感情已經變咗質。如果你賺錢但係俾唔到幸福佢，你賺嘅錢有咩意義？當你話一個女人唔成熟嘅時候，你又有冇企過係佢嘅角度諗下？ 我睇唔出因為錢而忽略女朋友有幾成熟。

咁正 我都想識返啲外國朋友

多謝你巴打，你增值完自己，再用誠意打動佢，比個幸福少奶奶佢做la

樓主，下個更可愛，比心機學我搵錢，我教你搵女

我都係絲打
但係自己眼見真係太多呢啲不知好歹嘅女人
有時真係會燥
事業同愛情唔一定會兼顧到
有啲工種工作時間唔穩定
特別節日可能都要開工
未必陪到另一半
唔係個個女人都接受除夕晚情人節聖誕節男朋友/老公要返工陪唔到自己
不過講真
賺返嚟嘅錢咪又係畀你洗
（呢句唔計啲唔肯洗錢落自己女人嘅男人到）
有時都係想你生活過得好
寧願自己辛苦少少做嘢都冇所謂
點知畀人怨返轉頭
正常男人點都會灰啦

我本來都想同現任分手，但睇完依個post....

係呀咪就係我之前講嘅嘢

你有個另一半 就有個責任去兼顧佢 男同女都係
唔係一句兼顧唔到 賺嘅錢俾你洗 咁就大晒
都要顧及對方係咁被你忽略嘅感覺（正常女人點都會灰啦）
老老實實
如果返工返到完全冇時間陪另一半 我指嘅係兩星期都見唔到一次面個種
咁一係就唔好要份工 一係就唔好拍拖害人

話唔定佢都等緊你 巴打試多一次先 唔好比自己後悔
反正都散左 冇野輸得

冇錯 我早左個階段

可能都係
點都好 我都會試下留佢 追多佢一次 唔比自己後悔

有人會嫌錢多架咩

btw完全唔撚信你係女人
女人點會講得出錢=上進心
係男人先會咁樣詮釋
除非你就係拜金個批女人

鬧得我啱我諗返都覺得好幼稚

希望可以承你貴言

唔係缺女 係缺佢

你太天真 條女只係搵到個更有錢嘅人先會放棄你

幾年前先有港女講有樓有高潮
當2個人一齊生活冇錢到一個階段係連食個飯都要左諗右諗 去旅行更加唔使講嘅時候
你睇返我嗰段嘢就會明點解錢可以帶畀女人安全感
錢=上進心 男人可能信唔過
但係錢一定可以畀你一餐飽飯食

我係over左 冇理過佢咁濟個種
不過我賺錢都係想為左比佢有好生活 係愛佢嘅表現 只係過分左咁

我以為你過得好辛苦
想即刻搵錢改善
你同你女朋友當刻既生活

做咩事？分享下

冇事，我唔係想怪你。 多多少少你嘅事例反映咗感情係會隨着時間隨着價值觀嘅改變而變質，而呢種改變係有唔同環境因素影響，冇得控制，我都好驚自己有一日會咁

啱 我依家先知係真理
希望比佢見到我嘅改變 會比多次機會我

唔排除呢個可能性 不過完全信佢
如果真係先算

唔係我係想佢做全世界最幸福嘅女人 所以想賺多啲 比更好嘅生活佢

你估個個都鐘意包養？不過講唔返轉頭
樓主努力啲追返人啦

有咩事唔好收埋收埋 同你另一半傾 呢件事就唔會發生
某程度上我同佢都係因為溝通唔夠先咁

我會努力 唔會再夾硬包養佢
多謝你

慘，執到寶唔珍惜

send比佢啦 我打呢篇野上黎就係想勸世唔好犯同我一樣嘅錯
加油

留名等你開財經台

呢種心態會令你想追求更多
從而令你失去更多
不過巴打唔好咁灰
我都見過就算多時間一齊
最後都會感覺變咗而分開
所以我覺得FEEL呢樣野有時不講道理
又不可抗力
所以逆向思維就算你呵護十足
都係有機會會因為感覺唔同而分開
而依家既你至少有一筆錢彷身
係個叻仔先

我同你差唔多 我ex曾經講過話 佢要嘅唔係錢佢要嘅係有人關心佢

但係冇左嘅feel會唔會返黎
btw多謝你

巴打 共勉之

好似有研究講過
如果要有久別重逢個感覺
要接近十年左右不過你大學都未畢業，
當參考下好，，，
FEEL呢家野仲玄過投資

想forward比bf睇

你覺得投資入門要幾錢？
利申20頭

日夜做 儲的錢 都應該夠
到聖誕 正想講 跟我白頭
誰知她 開了口 未能捱下去 已恨我很久

我教你，我8歲已經有5層樓(我愛爸爸)

拍拖好緊要嘅嘢就係 依對方鍾意嘅方式去愛佢 而唔係一廂情願用自己認為好嘅表達愛意方式
不過樓主都經一事長一智啦 祝樓主成功啦

三年前我都好似你咁

如果你早啲出文就好了～

那有女

一樣呀絲打

男朋友睇到就好佢成日都忙返工 好掛住佢又唔想煩佢

抱會有 bb 嫁。

老套講句 錢真係易搵過一個真心關心自己嘅人

點會幼稚咪撚信#162條傻閪，後生仲有時間玩浪漫就係啫，#11講得啱，到咗適婚年齡女人一定睇錢揀男人

錢>女

又一個自以為事既男人
人地有話要靠你揾錢 「跟你」咩
你係邊位咁巴閉有個女人「跟你」
自high少陣啦

係咪一過冷靜期就會變死期......
既然佢在意個位係有時你忽略佢，咁會唔會應該瘋狂聯絡佢，瘋狂送禮物比佢，瘋狂接佢放工放學，瘋狂chur住同佢溝通，傾吓以後個相處模式

佢嘅負面印象唔係=你唔揾佢咩？

但感情唔可以訓晒身
否則自己受傷

睇哂之後想問 樓主確定搵d錢係想比好生活你女朋友
而唔係滿足自己？
Btw知錯就好 祝你順順利利追返你女朋友

想佢進步，改變，唔肯改，又成日放負。

傻啦，係要飛你嘅

總有原因

你變左，就話你唔再好似以前咁

你無變，就話你唔上進

講咩佢要嘅係你陪，而唔係咩一齊飲紅酒嘅保證

唔好傻啦，係要分手嘅，你有無變都搵到原因飛你

利申：同你一樣有感而發，都係過來人

時間過左幾年，都只能慨嘆緣盡

我同你一樣，都係做好多野改變個個

傻仔先會以為呢個係分手原因
愛你點都愛，唔愛就咩都係廢話

唔係喎，你搵錢行為係好啱，
佢只係對得你耐，厭左先同你分開姐

第時後悔既係佢較多囉

不過算喇，愛情係有離離合合，
呢個唔啱，咪另一個囉，無需執著

自貼pls

同你諗既一樣 不過無你咁叻搵咁多錢

我兩樣都冇我想要其中一樣

800萬樓 80萬首期

珍惜眼前人

一開始就認輸認錯
作為男人黎講你都幾撚廢，香港咁多港女就係因為有你呢d人
當一段關係唔對等就好易散

樓煮個情況唔係為錢忽略女朋友
佢前設係想比幸福同女朋友住好啲，過好啲
咁你賺錢係要犧牲拍拖既時間嫁啦
唔通無錢果陣同女朋友講: 我無晒錢啦，呢餐你俾?
普遍男人自尊心好重，唔會講得出呢啲說話

青春

無鬼唔死得人
佢分手好快有第二個
睇開d

［勸世］男人 得閒就努力啲去揾錢啦

估唔到咁快就有正解出現

人生條路好似行緊鋼線架咋。你跌左去左邊，你就會話「我應該向返右少少」，當你跌左去又邊，你又會話「我應該向左少少」

我十年前讀大學果時同你一樣
炒股返parttime賺左差唔多2球
結果金融海嘯輸左大部份嘅錢
大學又無好好享受過
到依家都覺得自己好on9

同title有咩關係

冇女朋友

吹水都吹好啲啦

女人會變
錢唔會

樓主 我行緊你條路 最近女朋友先同我講忽略左佢感受 我先發現到 我話我真係會改 但佢己經開始唔信我改到
利申女朋友好痴身 我就帶埋佢一齊做野

唔使十年
如果冇復合
最盡兩至三年你已經識左條新女

無話點對女朋友先岩
只係你未遇到對的那位

女人拍拖要滿足到佢兩樣野
1.佢既感受 你要比好多好多時間佢（短期）
2.上進心 佢要睇到你將來唔會窮（長期）
但兩樣野好難平衡 係男人角度一定係簡2
你有錢 你有錢選擇權多咗 女人都會因工作原因體諒下你 如果你簡1 你只係一個一事無成既人 女人到左個想穩定既階段你就byebye 多謝你係呢段時間既陪伴

加入股票市場等於幫政府幫大財團幫中共紅企賺錢 加劇貧富懸殊

同樓主差唔多，不過我係絲。
早兩個星期因為個誤會，講講吓男朋友就話呢排工作上同家庭上好多野煩就話不如就咁算。我即時就個誤會同佢道歉，佢就話做緊野遲啲再傾。
期間已經無曬對話，係聖誕同除夕講左啲祝福語，佢有覆返我祝福語；早兩日我再嗲佢咁講原諒我，知道係自己唔啱以後唔會，佢覆我話呢排忙再傾
我唔知而家咁樣係咪已經叫做分左手⋯

吹噓炒股文

拉

都係果句,中出左未

不如樓主教我投資 我教你追番佢

pull

好感動啊
好想我男朋友都記得錫下我我好掛住佢
希望樓主你幸福

樓主下個po就係開始教你班傻鳩炒股做kol

根本想飛起你就係有千百樣理由

收皮啦 唔加入我窮 加人左我有錢

呀爸係男人

true
樓豬冇做錯

樓主都有錯既 聽樓主口吻佢十成既時間都拎左去搵錢 如果樓主拎番兩成既時間出黎陪下條女 樓主就係人地口中既好男人 有錢又專一又有上進心
我相信樓主有排都未走得出呢個愛情陰影 我都樓主個背景好似 但當樓主有下一個你就會發現自己冇做錯 仲會好多謝年輕既自己

好彩嘅最尾話個年紀係作
如果唔係，真係嚇鬼死
18歲賺首期

一路睇你個post，一路聽住許志安一步一生。
真係眼淚水都標埋出嚟
好男人一生真係衹想揾一個時刻都支持自己嘅女人，再同佢一齊過人世。
希望樓主可以成功搵番ex一齊，之後再一齊過埋人世。

如果可以，不如搵番佢，試下可吾可以一齊番，一世人揾到個鐘意合意真係好難。

咁其實你要求嘅情況係
食得飽著得暖得閒可以去下旅行
而唔係幾層樓收租大把錢fing
咁樓豬搞唔搞生意投唔投資佢本身都夠啦

首先

佢要走到時又掉轉頭話你唔上進

人地都有chur工作同時間炒股
點解佢無時間
諗唔明

其實女既要變心點都會變嫁啦

唔好講到自己責任，有的女幻想幾時都好似以前咁，世界每日在變清醒下好冇

錢嘅話女人唔識賺咩， 女人想要嘅係愛，而男人一味諗到錢而忽略女朋友最想要嘅嘢就係自私。 雖然我都明男人自尊心好重，如有咩問題可以講出嚟大家一齊解決而唔係自己咩晒上身嘅話，呢段感情可以行耐啲囉。唔通女人又願意眼甘甘睇住男人不斷努力工作而自己受之無愧？

樓豬好慘
揾咁多錢都唔上進

係
所以唔明點解啲人鼓勵樓豬追返個女仔

所以凡事勿認真
享受當下就好

責怪以前嘅自己永遠係最容易
就好似啲廢老成日話好後悔當年冇好好讀書
叫啲後生讀多啲書
再加多句：如果我當年俾心機D讀書而家就唔使咁

但你有冇諗過：
1. 根本讀書都唔係你講到俾心機就讀得成，都要睇個人
2. 讀得成書又點？一定可以有更好嘅將來？

所以算尻數啦，與期去諗以前點解唔做好啲，不如責怪下而家嘅自己

臭雞spotted

一個唔係為咗錢而決定同唔同佢一齊嘅女人可以係啲咁臭嘅臭雞？咁你就繼續對女人Stereotype啦， 抵你成世做狗公。

細水長流嘅愛情先係最幸福

好感動
支持你巴打

好長唔想睇
唔好將你啲後悔事蹟放上嚟再搵個標題呃人入嚟

for啦想救得一對得一對
續下陰德

冇話幾錢嘅 睇你target係咩

exact7ly我個case
捱唔到過聖誕

你啱 我會好好參考
多謝你

遲左？分享下睇下有冇彎轉

唔好忍 同佢講有幾掛住佢佢實會搵你
唔好忍到灰先講呀

樓豬加油

唉依家先明呢個道理

chur已經chur過 佢覺得好辛苦
佢話當下呢一刻真係壓力大到頂唔到 但係未來都有可能一齊返 所以我就想尊重佢 等佢單身一排 壓力少左 我先試下追多次

呢個負面印象已經改好左 佢都話依家嘅我好好 只係因為心入面條刺令佢太攰 先冇左感覺
所以我諗佢好需要時間思考下要點做 同搵返個生活重心先？

唔訓都已經訓左點搞
不過我ex都係訓曬身比我 最後因為得唔到我回應先令自己受傷 依家到我為佢訓返次都好公平

我想用好生活令佢開心 睇住佢笑我都開心
叫唔叫滿足自己
anyway多謝你

帶佢去一個冇咩人 得你地兩個嘅地方 抱住佢 好好地同佢講
佢係愛你 一定肯聽你講嘅野
加油 唔好放棄自己愛嘅人

佢唔係一開始就下定決心要分 我挽回過 佢都心軟左同返我一齊 但係最後佢諗左好耐都係太攰先分
不過你都啱嘅 只希望佢唔係話分就分嘅人 比個機會我去彌補返比佢啦

冇啦，有埋新仔了！

有冇野分享下？
有緣無分真係好心酸

同樓主差唔多
不過我結左婚
依家份工好忙 比之前搵多左
但要有時出去做野要ot
我老公唔鐘意，由返呢份工開始嘈過幾次交
最後決定左返夠一年幾就會辭職
其實自己都諗左好耐，但我明白佢點解會唔開心

我冇話好好 不過只係整整齊齊 乾乾淨淨 唔矮咁解姐

依家先發現好似太自以為是

16
Between睇到流咗滴眼淚

終於明呢個道理
不過代價大到我承受唔到

可能因為識彈下結他 以前又好鐘意笑 所以覺得charm？
睇返都覺得好青春 不過回不去了

真係抆唔返條女咩 試多次啦 今次講晒心入邊既野比佢聽

push very true

唔排除有呢個可能 不過就唔覺佢係咁嘅人
最搞笑係分左手幾日之後 佢同共同fd講過 如果我要搵 話唔定我好快有第二個#:

用自己嘅經歷勸下世
其實係想開個po救得一對得一對 績下陰德 等我追返佢順利啲

其實要搵女朋友唔難 多啲social實接觸到好多異性
難就難在要搵真心

首期係一百萬？

我都知唔心難 問題係到咗20中 邊有咁多social

巴打共勉之
你要慢慢黎 唔好chur佢 我就係衰在挽回過一次之後chur過佢一次 先令佢壓力倍大左

唔使兩至三年 依家都有幾個想埋我身
問題係我想要嘅係佢

你啱 如果佢係對的人 佢未來終有一日會返黎

其實男人搵到個更加好既，就會好快忘記之前一個，始終男人同女人唔同，男人傾向用下半身諗野，而女人感性。

娶了紅玫瑰，久而久之，紅的變成牆上的蚊子血，白的還是。床前明月光，娶了白玫瑰，白的便是衣服上沾的飯粘子，紅的卻是心口上一顆硃砂痣。

其實兩樣係可以平衡嘅我太傾埋一邊

比啲時間佢 佢壓力已經大 再chur就大獲
呢段時間多啲做自己鐘意嘅野 個人開心返 下次見返佢個陣幫佢分擔下壓力都易啲

只差冇係入面噴 其他你諗到嘅非重口野可能都有

同佢講啦 其實應該冇男人會唔鐘意條女抱佢錫佢
多謝你 你同你男友都要幸福呀

唔知仲有無機會
佢話我愛佢多過佢愛我佢唔知點對我
借個位嚟傾訴下

未至於10成 9成啦冷落佢期間都keep住每個鐘起碼都有幾句whatsapp 但係仆街在成半個月都唔約佢一次
巴打如果可以分享下啦

佢係我第三任 第一次有一個女仔我係想同佢行一世
希望承你貴言 成功追得返啦我會係適當嘅時候搵理由約佢出黎 show比佢睇新嘅我

因為其實我重係全職學生 重要搞生意加打工加炒股 最後再拍埋拖
我個時太高估自己

佢又唔叫變心 最後分手個日 我同佢食飯 佢重係好似好唔捨得咁 不斷偷偷地望我
然後去到分手 臨分別之前 我同佢嘴左下先走
可能佢個心好想同我一齊 但係無奈真係冇左個感覺姐

等睇你好消息
如果追得返記住開post

啱 呢個心態好正解
以前唔太識享受 淨係好一成不變咁生活
依家我試緊學自己有興趣嘅野 同每日都反省下自己咁
只有做個更好嘅自己 先有本錢去追返佢 或者搵條件更好嘅下一個

多謝你

這感覺 已經不對 我努力在挽回
一些些 應該體貼的感覺 我沒給
妳嘟嘴 許的願望很卑微 在妥協
是我忽略 妳不過要人陪

唔知得唔得 因為真係唔知佢重有冇愛 重care唔care我呢個人
心入邊嘅野已經講曬 臨分手同佢開過心事台 大家都講到喊我最後問佢 係咪真係唔可以一齊 佢諗左一兩秒 望地下答我 唔知 好似重有啲餘情咁
但係分手前一日 佢啲whatsapp嘅語氣係極冷淡
所以我都好迷茫…

呢個數多少少啦

好感性
但係呢一任比我個感覺係唔同 我有預感我會好難忘記佢

唔好chur佢啦絲打試下同佢自然啲 笑多啲咁相處 唔使一味對佢好咁
大家相處得開心又自然 佢自然會更愛你
加油呀 戀情得黎不易 好好珍惜

好 多謝你

唉你咁講我好想喊
我就係覺得一路以來都得來不易
就算有幾困難都好我都想喺我身邊嗰個係佢
多謝你啊巴打

遺憾是越努力越難重現

試多次無壞既 盡力唔好後悔就得 希望你同得返佢一齊

雖然好破壞氣氛
不過不能同意更好
如果個男人好努力搵錢為咗將來個女人唔識欣賞
咁個女人係短視
應該同啲冇質素嘅mk一齊 hehehaha又過一日
到老咗捱面包

我放棄左架啦

你唔用力屌下佢
佢唔會珍惜你

愛你既就唔會走
搵多個錢
大把女

仲有機嘅 加油吧樓主
對方應該味死心嘅

警世文

晒鳩氣啦
當你唔係去搵錢賺錢，而係去陪佢hehehaha一日過一日咁
佢咪又係會嫌你冇上進心
只可以話呢條女係你人生中既其中一個過客

多謝你不過唔知要點開始傾計好

並唔係佢短視 佢都好欣賞我有上進心
但係幾忙都冇理由無視左佢幾個月
始終都係我經營不善先搞到咁

唔好呀試多次啦

好難講雖然佢肯覆我 都冇block我 但係覆得好冷淡 唔知係專登定真係唔care我
btw都多謝你

係比我績多啲陰德嘅文

老實講18歲係應該開心拍拖唔係背負咁大壓力嘅時候 佢見你咁努力佢自己都會好辛苦 覺得你越行越遠

叻仔 遲啲你會有返

但講返你故仔

我覺得對方想要嘅嘢 係會隨時間改變
要睇你有無能力感覺到 並作出回應

你搏命搵錢係無錯㗎喎

有時女仔真係一種麻煩嘅動物
無錢無上進心時就話下半生點交託比你
到努力搵錢比自己心愛嘅人
就話無時間陪佢 會淡
真心同想巴打講
有時可能唔係陪唔陪問題
可能真係厭左 無新鮮感 漸漸地會淡
呢個係每段愛情必經之路
闖唔過就要認命
錯的時間遇上對的人 係遺憾
追唔返就唔好執著原步 next
下個就要平衡返

你ex做得好
你係低死

根本女人就唔應該咁多要求
無論要錢又好 唔要錢都好
要求多多都係臭雞

好多女人根本天生就係「雞」

我屌到你老母核爆

對女朋友有時太好

又會吊高嚟賣 此寵生嬌

到我有時候唔理佢 條死仆街又會成日搵我

好小姐， 十幾萬

我係絲 覺得有機會一齊返
現階段係要完全消失 零聯絡 唔好chur佢
始終拍咗咁耐一定有感情 唔會咁易忘記

首先你要有一個女朋友

你都識話自己不求上進...

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

我都好想男朋友抱下同講下我愛你同樓主拍左差唔多耐 好耐無聽

可5可以教下我？

tldw

有可能
但都係睇人
因人制宜

年齡上係作既 68歲終於賺到首期錢守得雲開見月明

從來到冇擁有 所以唔會失去 巴打請開新post教投資

巴打睇完你個post之後我好驚
尋日同女朋友鬧交鬧得好勁 佢話心淡
雖然今日好返 同平時一模一樣 但都係凝住

我呢三個星期係keep住每兩三日有傾一兩句咁 包括問佢野或者講聖誕快樂新年快樂咁 佢都有覆 但係好明顯冷淡過以前
絲你覺係要消失幾耐好

起碼會覆有機嘅
唔使多謝 學你話齋 希望勸下世 造福人群

因為你淨係得接近首期嘅錢而唔係首期嘅錢

重有冇彎轉？好可惜
絲一齊加油啦

我覺得大家要比啲時間大家 唔好chur 唔好比到壓力佢
當女人有刺個陣 你越專登對佢好 佢會越大壓力
反而同佢開開心心咁相處 比少少驚喜佢 佢會更鐘意你
我領悟得太遲

等我試下啦死馬當活馬醫
不過好驚佢會就咁move on左

有第二個姐
關咩事
好快ig見到佢拖新仔架啦

最理想當然二人互相付出
互相扶持，互相體諒，互相尊重
但現實要同對方講: 我搭車都唔夠錢 or 我無錢同你出街出飯，好難出口嫁
同要條仔剝光豬企街無分別

巴打加油呀

其實我覺得你做得啱 但可以攞翻多少少個平衡
女人炸嘛 唔係你飛佢就佢飛你架啦

6位... 點打工打到儲到6位數..

巴打，我會的！

我依家個情況同係舊時一樣，我依家努力緊創業，諗住之前可以早啲退休同我另一半享受世界

我學習緊點分配時間，重點係我同我女友都好痴身。

睇完你呢個post，我更加相信time management嘅重要性

你有句講得好岩「個心死左就死左，返唔到轉頭」因為你，我會記住呢句，一世咁愛我女人

另外巴打你都要重新振作！加油！共勉之！

冇女朋友唔洗抱

少年 你太天真 你女友可能只係識左比你更有錢嘅人

連登好撚多男人主義同大男人

都係個句，你係咩人就自己吸引返咩人

加油 唔好急，慢慢追，比返安全感同security佢

感情唔通唔係兩個人嘅事咩？ 你敢講你對女人完全冇要求？ 你究竟係咪跟你個奴婢但係搵緊你嘅另一半？

最近都同拍拖幾年嘅男朋友分左手
相處耐左習慣左 即使我改變同付出好多 佢都越黎越冷淡
我仍然想挽留但佢無力行落下 忍痛放手俾佢走
分手後無時無刻都諗住佢 我好想話佢知我一直等佢回心轉意 但已經冇勇氣同佢講 我知道冇辦法令一個唔愛自己嘅人翻黎自己身邊

請珍惜身邊為你付出同愛你嘅人 don’t take it for granted

我都想有條女俾我抱

咁你要著緊啲
對佢好啲同錫佢多啲 唔係好易話淡就會分手

利申 年頭就係比人咁樣嘅原因飛左

分分鐘搵到下一個就可以話move on就move on喇

無縫接乾真係好撚仆街

哪怕係去到咁惡劣嘅情況其實都可以同你另一半分擔而唔係自己一個咩晒佢，令到呢段感情結束。樓主就係個例子，當你不斷埋頭苦幹努力賺錢， 到賺夠咗先發現唔見咗最重要嘅嘢，咁賺錢又有咩意義？

同意，所以貧賤夫妻百事哀係真
有幾多個可以食M記?

打快左，我意思係agree 你有咩事都可以一齊捱

Support

佢未到睇錢嘅階段
如果你一直陪住佢 到時佢變現實你仲痛
依家起碼識賺錢 賺到咁上下先再拍返拖啦

冇是咁的
重作

年青人太年青

加油 追番佢

我男朋友咁諗就好 而家都去到你地第一次分手前嗰個樽頸位

唔好咁多嘢講啦 女人
夜晚咪又係瞓喺度俾我㩒住屌
成日講到女權女權
咪又係需要溫暖嘅肉棒填滿你空虛嘅身體
根本女人需要男人多個男人需要女人
仲咁多嘢講

It’s up to you. 俾我係現實見到你呢種男人真係吊頸死咗佢

我係頭一個星期最痛苦，搭搭下車做做下野諗起都會喊，一個星期後情緒就開始穩定返好多，黎緊會減返啲幸福肥同學吓野，等佢見到自己變得更好，希望我同樓主最後可以同返另一半和好如初啦

我同佢現實都係可以即刻搵到下一個嘅個種人 自問自己條件唔差 平時都有女埋身 但係都係想追返佢 move on唔到
而佢就靚到dum一聲 人又善良 極多狗公埋身 就算我信佢 你都咪話唔驚好驚佢下一秒就比人呃左

你啱 我個時真係太錯
但係你分極都係咁咩意思 唔太明
希望佢可以比多一次機會我 比我去愛佢

絲我地一齊加油啦再灰都好 記得你重有我呢個同路人係度

我問佢：「其實你鐘意我啲咩？」
佢答：「好鐘意你笑個時個樣 平時好似笑都唔笑 但係一笑就好charm 有種與別不同嘅魅力 我重好鐘意你啲kai kai地嘅笑聲 聽到你笑 我就好開心」
個一刻我先發現 其實佢要嘅野好簡單 佢只係想有我同佢一齊笑住咁過每一日

樓主唔好咁天真啦

我覺得巴打你有咁ge自省同覺悟 如果你肯堅持 你女朋友一定會比你感動到
btw我都多謝你提醒我做我好耐冇做過ge事

到最後都會發覺錢最重要啦，女人大咗搵結婚對象都係睇錢為先。

首先你要有個女朋友

女人大咗搵結婚對象嗰時都係睇錢為先

我會試到佢搵到下一個 或者講到明叫我死撚開為止
希望佢下一任係我啦
一齊加油

唔好講到咁盡
話唔定你條仔/未來條仔都係咁諗
只係冇講出口姐
連登不嬲係人性陰暗面
我現實都係乖乖仔

I know that feel 同巴打一樣，每次都讓佢從來都唔同佢罵交，但最後都係冇feel分手

年少有為首歌好似講緊你啲經歷

毒撚最忌有。。。

貧賤夫妻百事衰

樓主幾高？

得，過幾年會返嚟呢個post睇吓係咪真係咁

同路人，兩個月了就快

錯曬

唔知exactly幾高 冇度好耐 175-180左右啦

共勉之

唔個佢個意思
個研究講緊既係如果無左感覺
要好耐無見接近十年後再重逢
先至有（可能）重燃番

多謝你可以將我嘅心底話對女人講
瞓了，起身又要做返乖乖仔
話唔定我哋現實中認識/遲早會相遇

如果佢死左心之後即刻變心咁樓主你會點？如果新對象真係新識嘅呢？

樓主你教下大家點搵首期好過

買咩股 炒咩 本幾多？

咁我都冇辦法 唯有祝福佢

我30歲月入過5萬 會買下qqq都未存到首期
連登仔18歲月入8千就已經輕鬆有首期
你前途無可限量 一定大把女埋身 唔洗擔心

屌唔好，唔想咁快死

初頭扮撚晒君子 然後再屌撚死你 你一定唔會估到

發下夢好啦瞓啦柒頭

過多幾年
就會睇錢

加油

未有新對象我會做啲野試下溝唔溝得返
有新對象就隨緣啦唔會特叫再諗

警世，會記住

我本身無睇過你之前啲post
雖然你係個叻仔
但睇完基本上
就憑佢話對住你覺得攰呢句
已經唔使特別再諗
因為佢對住你已經做唔番自己
要扮正常/搵野講 整到自己好累
變到好似對住個陌生人一樣
唔再係個個熟悉既人
而且會漸進式咁慢慢對你更厭惡
呢個保守估計可能可以維持五年
或以上 建議止蝕唔好再搵住

綠置居５萬首期

屌
１８歲人唔撚係連５皮野都無掛
（如果有個地方住又唔洗比家用）

我有問過佢點解攰 佢話佢好想訓身愛返我 但係我對佢越好 佢越抗拒
我唔搵佢佢都會越黎越憎我？

唔會，無死纏爛打唔會越嚟越憎
不過相處果陣就好似對住老細
既嗰種感覺應該就會維持好耐
解釋唔到 感覺有時就係咁神奇既野
可能上一刻仲係有傾有講好熱情
到某一刻
對住講半個鐘就好似番左成日工咁累
我覺得佢有嘗試念舊情番撻
不過改變唔到種感覺掛

洋蔥

屌你

屌咗未
你讀咩科佢讀咩科

你呢啲女人 成日以為自己好醒
一開頭扮吓嘢，懶幽默傾吓計，唔太進取
之後咪又係喺床上面「不要不要」
你夠膽講你唔會比男人屌？

bro

巴打 完全身同感受 失去後方知珍惜

搵唔搵錢唔係重點, 重點係你懶左.
同路人在此, 冇錯搵錢做野係好攰,有時攰到其實想留左D時間比自己, 但同時間對佢懶左, 小左鍚佢,小左攬佢, 同小左同佢傾計.
有幾耐你真係攬住佢,同佢傾計?

所以時間分配好重要,我都差D分手, 但明白真係要花D 時間同另一半相處.

唔知講咩好，珍惜眼前人啦

呢段其實都會自爆嫁嘛？

樓主 我都係相同原因 又係為咗生活付出曬全部但忽略咗個好愛自己既女友 最後心痛走咗搵咗個新

但佢到呢刻仲好在意我 同我講仲鍾意我但好攰想抖下先...

算數啦，我覺得分咗手之後講咩都係假，根本無可能會發生

之前夠講明唔會block，到頭來咪又係會

係要直接消失，不過做唔到架

食埋隻豬想照顧佢
唔開讀咩科啦 費事比ex睇到
但係我間u個科係好過佢間u個科

就係咁個內疚感更加大

完全明白 我應該要改 係我自己冇分到時間比另一半嘅錯
巴打你經歷係點 如果可以分享下
只希望多啲人見到呢篇野 回頭是岸 救得一個得一個就好

有改字眼內容都係一樣野
驚驚地會認到 不過佢三年前嘅msg都記到同認得 我都幾有機

分手後見過好多次 頭個排仲有打車輪 依家見到擁抱 都仲有... 所以好折磨

搵左個新就隨緣算啦 係你嘅就你嘅
巴打加油呀 你有同路人

係咪已經變咗sp..

快啲追返人啦 最緊要唔好再比自己後悔

佢搵咗個新既 但long d 而且佢又好怕寂莫 鍾意人搞笑 所以我會默默係佢身邊 做住朋友先...

頭幾次打車輪次次都差d搞野 但我地忍住 之後就收斂咗

唉以前做個陣話過淨係會同佢一個做我真係可以的

遲下有機會會搵籍口搵佢出黎 照計佢應該唔會拒絕我
呢段時間我會重捨返自信 做返自己鐘意嘅野 等自己開朗啲 成為返追佢之前個個charm又鐘意笑嘅男仔輕鬆啲等佢壓力細啲咁
我真係唔記得左要笑好耐了

大家都係商科？定醫科
如果佢咁都嫌你太多嘢做，即係佢嗰科太得閒

detail 唔講啦, 仲之中間令到大家信任出現問題, 大家都做錯事.
但最後大家仲愛大家, 所以比次機會大家, 大家都好驚變返之前咁,但都要繼續行, 所以要睇大家努力,
但而家關系算唔錯，睇大家既努力點維持.
同埋自從知道曬大家點諗後, 我都開始小掂左手機, 同佢相處既時間食飯又好,出街又好, 都已經掂小左部手機, 真係珍惜同佢相處既時間,
放低部手機之後, 發現關系真係好左好多，會樂意同佢傾多D 計, 會留意到原來出街個陣,佢會留意住D 乜都知道。

唔講太多 只係講唔同科 我講商
學業只係其中一環 我主要都係因為想搵錢冇分配時間比佢
其實幾忙我都實抽到時間陪下佢 係我以攰為理由冷左佢 令佢心死姐

巴打加油祝你地可以永遠行落去
我會參考下 多謝你

我覺得係初初熱戀時候的反應
好似係頭年幾兩年到
唔單止笑，你舉手投足都可以令佢喜歡
但當厭惡左一個人
就好難再產生果種反應了
佢都係讀緊書？
如果已經做野既話
通常都專心工作無咁易識第二個住啦
講真你先二十
急唔嚟預要幾年維繫番

咁好既女仔加油啊巴打，睇到我都有啲男兒淚

你真係好撚嘔心
唔好撚影衰男人唔該

樓主加油 作為絲我覺得你有機
係要俾少少時間佢冷靜下 但唔好太靜
唔係嘅話人地一唔小心發現原來無左你都可以好好 真係move on左咁就死
同埋佢又靚 實好多狗公喉住佢
耐唔耐關心下佢 近排凍左有無著多件衫果啲 試下慢慢tak著返佢 女仔受呢套

平心而論分析
樓煮雖然係冷落咗佢
但樓主都係做正經野搵錢
又唔係出軌
又係復合期果2、3個月內
做到盡力呵護
bt佢都係唔受 都係有條刺
再加抗拒樓主既好 唔俾哄
我就覺得機會渺茫
佢都同過樓主一齊幾年
唔再係小女孩啦
我諗狗公無咁易呃到佢

多謝你呀絲但係冇關系之下無端端話凍左著多件衫好似好怪
開唔到topic

我都認係要抽時間一定抽到 係我問題

佢話我對佢好又開心又抗拒
因為以前我唔會做 佢見到我而家有關心同哄返佢 所以有啲開心
但係同時又好攰

唔一定係一齊返先係返咗黎

只知道感覺失了蹤
所以你都幾難搞......
同你一樣都讀緊書？

到條女廿五六想結婚你又冇錢時
咪又係講拜拜
世界就係咁現實
就算條女唔介意
唔通同人租劏房過世咩

[勸世]男人 冇錢就唔好學人有女想結婚

唔好咁講呀
一陣畀人話拜金呀

係都係大學
話說上左大學之後開始我就少左笑 可能因為壓力大左 但係分開左之後 除左頭個個星期之外 我試左好多唔同而我又有興趣嘅野 發現我笑多左 個人壓力都細左
所以呢次分離我學到嘅野都好多 無論我同佢最後點 我都好多謝呢個人出現過
雖然都係好掛住佢

其實未必 中學開始嘅愛情通常都係最pure 好少會有利益關系係入面
所以我先唔想放手 畢竟佢係呢個世界上少數真心愛/愛過我嘅好女仔

最緊要你放得低

我三十出頭
身邊由讀書時期開始拍拖既朋友
去到廿六七就係分手高峰期
因為發現冇能力結婚
女人廿六七分左手仲有年幾兩年搵過個可以三十歲前結婚
現實就係咁 拍拖係好浪漫 但結婚就係好現實
好多時男人要去到三十幾先有dd成就
女人通常等唔到 一係你搵個細你幾年既
男人最痛唔係唔識珍惜或者錯過左
而係你遇到中意既人但你冇能力畀幸福佢被迫放棄

的確係好痛…
希望佢返黎/下一個唔會咁樣
愛情真係好脆弱…

樂觀心態
你唔搵第二個既話
個枷鎖都可能綁到佢一下
有時我諗可能完全遺忘
之後再重逢可能會有番個感覺
不過依加社交媒體發達乀

巴打 有時有啲野係整定 我冇惡意 唔識點解釋
加油 祝福你

所以真係好難
依我所知我ex係分手後有專登stalk過我ig
不過我地冇unfol對方 算係和平

好想知巴打點投資
Btw 女朋友係好女仔黎
但要女仔感受到你真係有誠意係要啲難度 始終你好似好長時間冇同佢一齊 你應該唔太清楚佢鐘意啲咩？
純粹探討下

其實我地都好了解對方始終拍左三年幾 我無理佢兩三個月 其他時間都好珍惜佢嘅
只係可惜有啲野一錯就有條刺
不過佢嘅喜好我都幾清楚嘅

我地呢一刻分手整定左 我接受左啦
將來會唔會一齊返 我都唔知 盡下力 其他隨緣啦
多謝你

曾經我都有一個咁既人
都係因為自己既原因導致分手
大個左我先明白咁樣會令對方唔開心
以為咁樣就係好愛佢既表現
所以 岩自己既先係好
而家我都有新對象了 (當然件事都n 年前了)
個陣分手對方仲話有機會會一齊返
自己寫左本日記每日count 住
後來自己都係個過程入面慢慢放低左

我好明你而家個感受
所以我真係好想你 無論你最後有無復合到
都成長到做一個更好既你
加油！